Saiyyan
Heere moti main na chaahoo
Main toh chaaho sangam tera
Main toh teri saiyyan
Tu hai mera, saiyyan, saiyyanTu jo chhoo le pyaar se
Aaraam se mar jau
Aaja chanda bahoo mein
Tujh mein hi gum ho jau
Main tere naam mein kho jau
Saiyyan... saiyyanMere din khushi se jhoome gaaye raate
Pal pal mujhe dubaaye jaate jaate
Tujhe jeet jeet haaroo yeh praan praan varoo
Hay aise main nihaaroo teri aartee utaaroo
Tere naam se jude hai saare naate, saiyyan, saiyyanBanke maala prem ki
Tere tan pe jhar jhar jaaoo
Baithoo naiya preet ki
Sansaar se thar jaaoo
Tere pyaar se tar jaaoo
Saiyyan, saiyyanYeh naram naram nasha hai, badhtajaaye
Koi pyaar se ghungatiya deta udaaye
Ab baawra hua mann jag ho gaya hai roshan
Yeh nayee nayee suhaagan ho gayee hia teri joganKoi prem ki pujaarun mandir sajaaye
Saiyyan, saiyyan
Heere moti main na chaahoo
Main toh chaahoo samgam teraMain na jaanu, tu hi jaane
Main toh teri, tu hai mera
Main na jaanu, tu hi jaane
Main toh teri, tu hai mera
Main toh teri, tu hai mera